好唔開心好想死 點算

點解可以咁撚黑

我都好撚想死

行得走得已經好好

非洲啲小朋友冇飯食添

非自然死亡既後果就係死左個靈魂會不斷倒帶重覆你唔開心既畫面

生存咪又係咁

咁又係

生存落去仲有機會改變 死後不斷重覆唔開心嘅畫面連改變嘅機會都無

聽講自殺之後要不斷重複自殺嗰個動作100年，當作打亂規矩嘅懲罰

改條撚咩，一年差過一年

100年冇所謂啦，生存落去咪又係要捱多幾十年

Dining room or there is nothing, 睇完你就明我講乜，希望用震撼教育救你一命

我唔信有死後世界

俾啲盼望，人生流流長，八十歲人唔會八十年都係平平穩穩或者高潮迭起，總有高低起跌，依家時勢機遇唔好唔代表未來一樣咁差。 俾啲勇氣生存落去，保持盼望。

由30樓落地先10秒唔到，一日有8萬幾秒，一年有3千幾萬秒

原因係咩？有咩捱唔過去？

未好過

Ching唔好亂諗嘢啦
人生總有一啲嘢係值得你追求嘅，依家未諗到未必係冇，學er sir話齋拉闊啲個畫面咁睇，你人生中一定有過令你開心嘅事

去睇套戲放鬆下囉

Fc咗未？

有冇source？

傻閪fake news 拉

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Fuck off